{
    "w\u0142\u0105czony": true,
    "Ilo\u015b\u0107RAM": 8,
    "marka": "Asus",
    "ekran_cale": 15.6,
    "linia_numeryczna": [
        1,
        2,
        3,
        4,
        5,
        6,
        7,
        8,
        9,
        0
    ]
}